% Encoding: UTF-8
% Attention, la date de dernière consultation, les trois derniers champs de la note, est obligatoire.

@MISC{wGNUDoc,
  title = {{Free Documentation Licence (GNU FDL)}},
  note = {\biburl{http://www.idealx.org/dossier/oss/gfdl.fr.html}{12}{janvier}{2006}},
  key = {FDL}
}

@MISC{wEdTM,
  title ={{Édition d'un travail de maturité avec \LaTeX}},
  note = {\biburl{http://www.rpn.ch/lbc/Nouveau/spip/spip.php?article79}{12}{août}{2012}},
  key = {Édition}
}

@MISC{wToutLatex,
  title ={{Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur LaTeX sans jamais oser le demander}},
  note = {\biburl{http://www.framabook.org/latex.html}{12}{août}{2012}},
  key = {Toutsavoirlatex}
}

@MISC{wUneCourteIntro,
  title ={{Une courte (?) introduction à \LaTeX 2e}},
  note = {\biburl{http://hivernal.org/static/computing/doc/lshort-fr.fr.html}{12}{août}{2012}},
  key = {Unecourteintro}
}